幼稚園K3老師：要說廣東話的話就出去說，一旦發現了有同學講廣東話就要告發他

成旖旎
11小時 ·
今朝教琴其中一個K3學生話我知佢學校老師教落：要說廣東話的話就出去說，一旦發現了有同學講廣東話就要告發他。
我呢個學生來自內地家庭，唔識廣東話，來學琴時我用普通話教授，講真每一個學生我都視佢地係我baby，喺我眼中每一個都有可愛嘅地方。 而呢個K3嘅baby 就話佢曾經告發過佢講廣東話嘅同學，因為事態嚴重，我就用左半堂同佢傾計（不過佢一向都同我好鬼多野講，我成日要stop 佢繼續彈喇）

我講左一堆道理，佢都唔明。由於我太直接challenge 到佢一向服從嘅老師，佢好似有d唔開心，我明嘅。
然後我就再簡單d: 如果現在我不准你說普通話，要你講廣東話，你會不會很難受呀？
K3 baby: 會呀
我：那你那位講廣東話的同學也一樣會很難受。你的學校要學生學會普通話不是問題，但是香港人講廣東話，這個有甚麼問題？每個人也有講自己語言的自由嘛，下一次可不可以不要告發他？
K3 baby: 那也會有其他同學告發他呀
（我就知道，情況有幾嚴峻，目前唔想佢難做住，如果佢係我個女，我就唔驚佢比人趕出校）
我：那至少你不要告發他，可以嗎？
K3 baby: 可以

教育都需要循序漸進嘅，既然學校洗得，咁我就洗返乾淨佢，救得一個得一個。 其實呢種學校一早已經聽過，冇諗過原來我d學生已經發生緊⋯ 如有更好的方法請提供。

批鬥思想植入10後

共匪詭計多端！當今世上萬惡之源！究竟香港嘅未來應該點樣去行？誠然港獨原意係好，而且亦係對香港人最好嘅選擇，但係共匪實在太強大，文武兼備，要槍有槍，要炮有炮，我哋必須考慮到自己究竟有冇足夠力量成功令香港獨立，抑或只係流於理想之中，以宜家大部分香港人嘅生活水平，究竟有幾多人願意為對抗中共而犧牲自我？肯定有，但亦係少數。

大家請睇下中華民國，由1949年失去大陸江山以嚟，仍堅守到台澎金馬至今近七十載！證明消滅共匪仲存有希望！如果台灣識做嘅話，就應該持續強化軍備，準備他日同共匪決一死戰！收復大陸河山！

請大家支持香港回歸中華民國！匯聚全港民意向臨時首都台北之總統府請願！與其等到2047年等死，不如回歸中華民國！咁對香港亦未嘗係好選擇！況且中華民國先係正統中國，法理上亦有權收回香港！共匪必須被消滅！我笑住睇班五毛橫屍街頭！

本人再一次請大家支持香港回歸中華民國！中華民國萬歲！

有心人士

屌你老母香港講廣東話要比人批鬥 ?

事態嚴重
有必要搵出呢間幼稚園同將個老師起底

如果係真都幾痴線

幼稚園都玩文革玩批鬥
屌佢老母臭閪

有D愛國學校係學校講廣東話要記缺點

開校名

非紅底學校都鼓勵學生講匪語

學校就係學習語言同學校融入群體
學校(權威)唔俾學生講廣東話其實係灌輸緊佢地o係社會上唔應該講廣東話
久而久之, 新一代就係咁樣放棄廣東話

邊間幼稚園啊，起佢底啦

同當年國民黨禁台語 講國語一樣 恭喜新香港

支那咪就係行緊呢套

Aggre

開名啦
學校加老師

當今已經民主化嘅中華民國絕對唔會做出共匪咁樣不擇手段消滅香港文化嘅行動！

由於我太直接challenge 到佢一向服從嘅老師，佢好似有d唔開心，我明嘅。

華人賤種教育

唔開校名開老師名，唔會有咩用

其實冇架啦

你救得呢個, 但衣家佢地個大環境係9成人都係咁
果堆被赤化嘅你救得幾多個
呢個就係將來

好仆街

邊間幼稚園咁撚仆街

方言 本地蛋

邊間幼稚園咁仆街

呢D係要等佢斷正，片都有埋，先可以爆到單新聞出來

唔駛等十年

十年

香港歷史好似重悠久過中華民國 回乜嘢歸

咁你入嚟做乜鳩呀屌你老母

中華民國擁清帝退位詔書正本，大清國璽，南京條約正本，法理上繼承大清帝國兼華夏文明嘅聯繫，係中國嘅正朔，共匪係篡國自立，割據大陸領土搞「陸獨」，成立「中華人民共和國」偽中國政權，將大陸疆土由中華民國上分裂出去！當然冇資格收回香港，但民國政府有

早幾年大學教授都比蝗仔做咩唔用普通話教學啦

點解要遵守歪理 ?

冇off topic，當今大家都面對住共匪唔同形式嘅迫害！樓價貴，學位少，每日150腥移民，以至中國人公民質素低下，全部都係共匪一手造成！共匪不擇手段意欲摧毀香港本土文化，但以宜家民主化嘅中華民國絕對冇可能做出比肩共匪嘅惡行！所以，為咗香港嘅文化不致被消滅，為咗香港嘅未來，大家應該支持香港回歸中華民國！

快d公佈間學校同知學生出黎
投訴又好 示威又去 咩都伏下
屌你老母香港唔講得廣東話咩

五毛「人見人愛」實錄

政府帶頭全面實行普通話教學, 你避到幾多間 ?
有事淨係識逃避, 人地而家係有心滅你既母語, 你仲要有奴性咁去諷守
你就真係成個中國咁

屌佢老母臭閪
紅衛兵呀？？

公開間幼稚園啦屌

大批鬥時代

on9 到震

比獨立更唔 make sense

成旖旎：至於係邊間學校等我返去求證一吓

LM

痴撚線架 洗唔洗奶共奶到咁呀
香港係講廣東話既地方 做乜撚野要講蝗語
你去到外國又批鬥人講英文？
亂撚咁黎

你就on9，回歸中華民國係對香港最好嘅選擇

block得

Block乜嘢 我做咗乜嘢呀

真係On9仔

唉 好心痛
90後係最後一代青泉

批鬥批鬥批鬥

Show Blocked User - 100KG毒撚(勁臭)

洗版行開啦屌你老母

唔開校名有撚用咩

block左個名一個100頭同一個1000頭既人

同意,守規矩都要睇個規矩合唔合理

做咩 做咩要block我

學校名呢

我講嘅嘢係為香港好姐 宜家我地面對緊咁嘅現實，嘅然港獨力量衰微，點解唔行一條新路 無啦啦block我，癡線架

五毛「人見人愛」

哇lm睇邊間

遲早97年前出世既香港人要戴大衛之星出街

我呢個學生來自內地家庭，唔識廣東話，來學琴時我用普通話教授

所有要消滅廣東話粵語嘅仆街賤種
落地獄
不分國籍

真唔真呀

重點係教人告發
呢間乜野幼稚園
開名

小共匪就係咁奸 劣根性

支那係賤種都算 間幼稚園同老師係賤種嘅狗

咁多負評

條女又真心幾正

唔合理

真唔真

文革思想需要從少培育

同用 windows, mac 用到變成奴隸一樣

大香港>>everything

邊間幼稚園

你老母俾狗屌就合理呀

好痴線

好撚多間諜讀教院話你知

好嚴重，一定要搵出邊間幼稚園

cls

求癲佬正傳

嘩屌佢老母咁都得
一定推撚到出名

推撚到佢仆街

廣東話都唔俾講
遲下會唔會連字都要寫殘體字？
開名啦
睇下邊間幼稚園咁撚奶共

點解你要會肯用普通話教學生？
最多咪唔好接呢單生意

哇屌唔止教你由細到大要用支那話
仲教你批鬥 舉報 督灰

你鼓勵學生講普通話冇問題，但做乜要營造到講廣東話好似做賊咁

我地當年學英文都冇面對呢啲變態事

根本係政治迫害多過辦教育

識時務者
人地唔係塔利班

啱呀 屌佢老母扮撚唒嘢

個老師係新移民？屌佢老母

賤

推到有學校名同老師起底

正仆街！

邊間學校同咩老師名呀
起佢底再批鬥佢到佢跳樓為止

開名唔使諗

肯開名未

開名啦

推爆佢

你估推唔推到上東張閪望呀拿

01記者 報一報呢單唔該

唔駛等十年啦. 之前班愛國撚仲屌鳩’‘十年’‘

係咪痴撚線，香港學校都唔會迫你地講廣東話啦

班教畜一年整幾次敬師節吹奏自己 又話教師好偉大

起底， 跟住做野，要搞到條臭閪失業為止。

推佢老母

癡撚線 香港唔俾講廣東話
幼稚園玩批鬥

赤化咗廿年，而家啲惡果開始浮面

都要鳴謝屍屠華幫手搞普教中嘅

冇學校名，冇老師名，你噏乜狗都得啦！

死教畜
埋沒自己良心
因住你個人收尾個幾年

咁仆街 開校名同老師名啦

邊間？

冰山一角
陸續有黎

開名啦屌你

我屌你老母

有名未

佢每日開工要開5-10個post

癡撚線 香港講廣東話好似犯法咁 仲要係幼稚園都咁 我真係覺得過多十年啲小學生中學生會係當廣東話係外語 屌那星 最重點係我覺得真係有家長或者市民會覺得咁係啱

仲以為大陸新聞

純粹以事論事
據我所知有啲幼稚園有普通話班
可能係英文搭廣東話一班
或者英文搭普通話一班咁
如果個小朋友係讀英文/普通話班
會唔會個老師真係想營造純英/普通話環境?
定大家覺得佢讀乜班都好
都應該可以講廣東話
因為呢到係香港?

普通話係繁體字，唔夠生動
負皮

出名未阿？

出名未

又要講又唔開名 你玩晒佢喇

屌你啦 講啲唔講啲 係咪諗住博上位 有料嘅就開名啦

推到開校名

講普通話除左係購物商場地方外
都會比人話大陸喱
搭地鐵都比人白眼
講普通話全部都係蝗蟲黎

新港人教師
中聯辦指示

哈 咁辛苦反國民教育 最後都係失守教育界
睇返香港 司法界尚有人反對一地兩檢
教育界係自己雙手奉上主權

我屌你老母死全家

引入大陸教師

開左名未
共匪文化清洗又要開始
之前廣州 今日香港
00後重要自己犯賤走去開簡體字 燒壞腦

冇 條友仲未肯開名

其實咁先好

如果身為廣東人
推普廢粵
消滅自已嶺南本土文化
正一pk

邊間學校搞批鬥，起佢底

邊間幼稚園邊個老師咁仆街，呢啲真係要起底拎出黎屌。

講左咁耐仲未有名

響名啦

開名啦！

係

仲未起到個老師底

真定假？

開名未啊？
又要威又要戴頭盔 仆街啦

公審條教畜啦

好簡單, 精英班用普通話
其他人就會爭相仿傚

最近返完大陸（廣州）都有感
眾所週知廣州人係講廣東話
但我姪女硬係無啦啦又會搭幾句普通話（讀緊小學）
睇卡通片都寧願睇普通話都唔睇廣東話
一問之下先知原來學校係全普通話教學
而身邊既同學都係講普通話
雖然佢阿媽會迫佢講廣東話 但係佢都係偏向講普通話

唔敢想像過多十年八年之後會變成點
好怕香港都有咁既一日

港獨冇可能成功

廣州本地人好憎講普通話既人
因為講普通話既都係外來人
佢地排外得好勁，你唔識講廣東話佢地直接排擠你

學有有無教普通話點來？

我又唔係好感覺到佢地好排外
不過唔中意外省佬係真既

聽講廣州有啲學校都係禁止左廣東話

月中文履歷表唔請。唔用英文電郵就「痴撚線公司」
其實都係一樣
中共咪睇準左，你可以被英文入侵唔反抗
你一樣可以被普通話入侵唔反抗

開得名未啊？成旖旎

又唔開名又冇證據 條友想點

分分鐘又炒車變狼來了

成旖旎：至於係邊間學校等我返去求證一吓

你老母好撚慘，生個仔出嚟個腦裝屎

英文係唔會傷害到廣東話，因為香港英語應用環境太窄

相反支那話唔同，文字同人種接近，好易入侵同替代

咁都叫傷唔到

推撚到有名

邊間呀？等我去探下個老師